今時今日，阿記淪落到要阻止我地熱刺爭冠，其實阿迷有咩感想??

首先見到車仔超越自己，現在到熱刺爬過頭了，這兩隊波如有番咁上下資歷的球迷實知道阿記以前是食硬的，現在淪落至此，阿迷有咩感想??，一齊來分享吓啦

你真係刺迷?

仲有水晶宮韋斯咸未過我地頭，依然係倫敦三甲，怕什麼

摩佬來之前

「我地」熱刺
睇見就想笑

This is football.

依家仲興捧阿仙奴咩

未撚完季
上季臨尾熱狗又係瀨屎
比爺爺追返
I

今年點追

聽晚阿狗照食熱狗

識睇積分榜就唔係阿狗啦

英超爭四變倫敦爭四

十年前係

05之前

炒左雲加個大毒瘤一天光曬

阿賽果如何都益曬車熱兩隊死敵

系

阿記專登迫走電叻咋嘛

點知條老猢狸真係手段一流

而家打5後衞想失分都難

佢乜都我地我地嫁啦

雲加去死

阿布入主前